$2000 砌唔砌到部desktop?

主要文書處理
上網
睇1080p youtube
Netflix
SSD 256GB
唔打機

有無可能？

你唔介意啲件伏實得架
比夠8GB 雙通道 RAM你

ASRock J4105B-ITX DDR4 $600

2* Klevv DDR4 2666MHz 4GB $ 250*2 = $500

GTR 402(白色) ITX Case $240

FSP-SFX-300 300W 火牛 $285

Plextor 256GB M7V $365

Total HK$:1990

CPU?

我都諗左好耐，where is the amazing cpu?

GOOGLE 下 ASRock J4105B-ITX 就知 CPU喺邊

淨係睇第一項ASRock
已經知道伏黎
想用一年半載上葵涌撚狗嘅咪試下囉

留名睇最平文書機

我會買部 2手 Mac mini

唔買cpu實平啦

講真買上代CPU底板會平啲

Intel文書cpu, 即 i3, 性能差不多

我部nas都係用同樣老母, 行linux仲可vm個win10 24x7長開, 1080p絕對無問題, 做文書都應該ok

食屎ASRock 壞一次拎上去換翻新板
唔夠半年又壞
後來是鳩旦買塊asus 廢板用到𠵱家

$2000點解唔諗下買2手CPU Ram？

全部二手零件實得，打埋機都仲得，

超少少

唔好砌top住

淘寶幫到你

機箱

2千蚊去收2手貨吧啦
砌部新機出黎真係浪費地球資源

用鞋盒算啦

樹莓派

ching識貨

淘寶？ 再唔係就新高登

去新高登買部2手機和display

rpi cube屈機。。。

2000蚊夠買部nb啦，小馬21